美國科學家期刊決定支持Biden "今次選舉生死悠關"

Scientific American backed Democrat Joe Biden for president on Tuesday, the magazine's first-ever White House endorsement in its 175-year history.

The magazine's editors wrote that they felt "compelled" to back Biden in his effort to unseat President Donald Trump. Scientific American cited Trump’s handling of Covid-19 and his skepticism of expert opinion and mainstream science on issues like climate change as the impetus for its decision.

“The evidence and the science show that Donald Trump has badly damaged the U.S. and its people—because he rejects evidence and science,” editors wrote for its October issue.

“Joe Biden, in contrast, comes prepared with plans to control COVID-19, improve health care, reduce carbon emissions and restore the role of legitimate science in policy making. He solicits expertise and has turned that knowledge into solid policy proposals.”

“At every stage, Trump has rejected the unmistakable lesson that controlling the disease, not downplaying it, is the path to economic reopening and recovery,” editors wrote.

The magazine's announcement comes a day after Biden and Trump shadowboxed from opposite ends of the country amid the ongoing wildfires that are raging along the West Coast. Trump traveled to California Monday to assess the situation and notably dismissed the state’s top natural resources official who raised the effect rising temperatures are having in exacerbating wildfires, with the president saying “it’ll start getting cooler, just watch.”

The official, Wade Crowfoot, responded by saying “I don’t think the science agrees with you,” to which Trump asserted the science was unsettled.

Biden on Monday called the president a “climate arsonist” for not confronting the need for dramatic action to address climate change.

“Donald Trump’s climate denial may not have caused these fires and record floods and record hurricanes, but if he gets a second term these hellish events will continue to become more common, more devastating and more deadly,” Biden said on Monday.

Scientific American praised Biden’s environmental and health care platform, and while its unclear how much of it could make it through Congress if he were elected, “he is acutely aware that we must heed the abundant research showing ways to recover from our present crises and successfully cope with future challenges.”

收皮啦屌

鬼佬學術界左膠重地唔意外

biden想輸都難了

仲要個laura helmuth之前做WaPo
不過左還左
咁樣去endorse係175年來首次

講咁多claims完全冇任何reference
我話biden放毒都得啦
白左打破晒以往好多不明文規定
學術界已經唔中立

白左覺得自己係被迫要救世

等睇佢一野燒晒自己175年以黎嘅credibility

Are they endorsing CJ?

你就收皮啦屌

跟mainstream仲有得發達就真
一表態就有人支持

都話學術界左傾架啦

The magazine's announcement comes a day after Biden and Trump shadowboxed from opposite ends of the country amid the ongoing wildfires that are raging along the West Coast. Trump traveled to California Monday to assess the situation and notably dismissed the state’s top natural resources official who raised the effect rising temperatures are having in exacerbating wildfires, with the president saying “it’ll start getting cooler, just watch.”

The official, Wade Crowfoot, responded by saying “I don’t think the science agrees with you,” to which Trump asserted the science was unsettled.

Biden on Monday called the president a “climate arsonist” for not confronting the need for dramatic action to address climate change.

“Donald Trump’s climate denial may not have caused these fires and record floods and record hurricanes, but if he gets a second term these hellish events will continue to become more common, more devastating and more deadly,” Biden said on Monday.

Man armed with machete accused of setting six wildfires

Man Accused of Lighting Six Fires in and Around Ukiah Yesterday Arrested This Morning

Man accused of intentionally starting fire in woods near Tahoe City

Arson arrest made after brush fire burns hillside east of Santa Paula

Arsonist arrested in Pablo

Suspect arrested for Arson in Anderson Hay Fire in Kittitas County

Sonoma County Deputies Arrest Alleged Arsonist Who Admitted ‘Having a Bad Day’

Man arrested on arson allegation in wildfire west of Eugene, deputies say

UPDATE: 14 confirmed arson hot spots in Manti-La Sal National Forest

Woman accused of intentionally starting fires on Highway 101 arrested

Arson arrest for Chico Marketplace parking lot fire

9UP??

Scientific American唔係學術期刊，係科普雜誌。不過裡面文章好多係科學家寫，好高汁。

利申：訂閱咗19幾年。

收皮啦 上次咪又係話生死悠關
仲話侵會令美國亡國
依家亡咗國未
亡''左''國就有

oh 我頭先都諗緊係打期刊/雜誌
見又話D文有peer reviewed

thx for the clarification

環保撚反Trump都反到傻啦，
但係點解唔講中國污染呢？

！！！ 袁爸912直播，講咗一樣嘢解通咗
民主左派=支共 ！！！

btw 科學巴打
除咗學校拉把我真係唔知有individuals會訂呢D野

香港人唔該教下trump 點樣做好pr management ....

我係指 it’ll start getting cooler, just watch呢D
真係自爆多

香港人都唔係特別勁
係侵特別惹火
但呢D都係佢有咁多die hard fans原因之一
講野就係唔似politician 唔理politically correct
真係....成在侵敗也侵 佢係同自己競選

如果未來冇咁多人放火燒, cooler 係合理

共和黨撐化石燃料生意梗係反對climate change theory，梗係乞人憎

我屋企還有訂TIME，我覺得Scientific American同TIME都係俾普通人睇嘅雜誌，無乜特別。

有無人放火都好啦
燒到災難片現象咁 佢講呢D又真係吳京大腦
撐侵都係咁話

其實平時睇開嘅唔少外國網都有意無意咁幫緊biden做勢，絕少網係撐trump。

trump against the world

連trump都唔支持 咁既腦學人話做科學家

“今次選舉生死攸關”，呢句真

所以，TRUMP2020

咁講真佢成日9UP
正常人都好難出聲支持

你見我都有話佢9UP
both his charisma / shortcoming

靠d農民廢白廢老，佢地人數好撚多

學術界唔係左傾咁簡單, 一班無乜見過世面的高智商人類走去玩政治註定書生論政
成班分分鐘仲會覺好正撚樣咁覺得共產主義好

象牙塔入面看世界

其實都幾震撼，因為最後只有一個結果：
一係Trump 係175年來最差總統（對學術界），一係佢哋為咗利益而放棄中立

佢地唔係諗咩中立 係覺得侵會毀滅地球

#8

又撐孌童

無見過世面都高智商？

GoP之前話phd students ge tuition waiver都要計稅得罪哂班人

侵係病毒，但冇侵病毒對抗中國病毒，地球死得仲快。

佢地應該唔介意世界比中国統治, 有水比佢地做研究就ok

左膠學術界

吓？？？

咪又係白皮豬 讀屎片 紙上談兵
叻既點解對華政策七十年黎都係失敗

真正學術嗰班應該無時間做科普，本嘢應該收錢做嘢啦咁世界仔

IQ同識唔識世面無直接關係

但係同時, 敢言都係佢嘅賣點.

其實又唔係, 係睇個人興趣

佢啲思維真on9
唔撐侵等如一定要撐痴呆登咩

高智慧既選擇

發現可能嗰班死白左都避唔開西方中心主義 由頭到尾都唔了解中國
先會對一個比納粹仲危險嘅政權低估成咁
德國人覺得侵威脅大過維尼完全喺亞洲完全係笑話 但係佢哋真係咁認為想死

連登狗學人講世面

香港班井底蛙最識世面

咪死左廿萬人

連科學家都唔支持侵
班連登狗含到雪雪聲

其實有冇人覺得只有香港人
先咁樂觀覺得trump會贏
但事實上成個美國嘅主流意見
就係一面倒Biden

mainstream media biased 都唔係今日嘅事啦

左膠攪到世界大亂

已留言希望佢改名做
Politics magazine
用政治沾污科學
Trump 並唔係病毒製造者
但死左人入佢數
佢可以話Trump 唔尊重科學
但傾斜去叫埋人投票
真係Shame on you

形勢咁不利,預左輸,做好準備自保

香港人教人pr

德州太陽能板全國之冠

點解無人提metoo

呀糟仔又....

痴線 9月28 真係要啪藥

科學家: 無事 !! 好正常 !!

公平D講, 侵又真係做左唔少反科學既野
*不承認有climate change, 退出巴黎協定
*叫人打消毒劑入身體防武肺

統計學上, Trump好少理會政府科學主任既意見
就算同其他共和黨總統比較, Trump都係Outliner
Source:

所以, 如果你係科學界既人, Anyone but Trump.

科學界唔會理個總統主觀既政治傾向,
只會理會客觀科學証據

公平D講, 侵又真係做左唔少反科學既野
*不承認有climate change, 退出巴黎協定
*叫人打消毒劑入身體防武肺

統計學上, Trump好少理會政府科學主任既意見
就算同其他共和黨總統比較, Trump都係Outliner
Source:

所以, 如果你係科學界既人, Anyone but Trump.

一樣有講, 你無留意姐,
而且反美國污染, 最少社會有討論,
但反中國污染, 中國完全唔會理你, 好似十二義士, 送左中就完全唔會有消息咁

本身太剛愎自用, 點化妝都死
尤其是科學界唔會理你政治化妝, 凡事講科學証據.